點解釋香港唔係屬於中國先係最好?

除咗文化上 仲有冇啲實質嘅例子可以解釋到
自己廢 但都希望可以同人解釋到

同佢地講
特首由共產黨選
民選議員可隨便DQ

佢地就會明白香港唔屬於中國

之前試過講我哋有自己政府 司法體系嗰啲
條鬼佬一句:
Yea I know, one country, two systems
就收撚左我皮

我覺得唔關事
獨立到都無撚用
以前勁係因為英國人帶技術，文明嚟
大量中國精英帶住錢走落嚟
哩廿年已經流走哂，淨低好多都係垃圾
所以其實點玩都無用

我知你唔想承認
但唔係事實既野你點解釋？

冇辦法經濟獨立，講乜都嗮氣

你個論點似乎係證明香港同內地接軌wor

語言唔同
文化唔同
政治唔同
法律唔同
經濟體系唔同
貨幣唔同
教育制度唔同
立場唔同

語言同文化好似唔夠有力
有啲國家都係有好多語言同有唔同文化
其餘嗰啲一句 一國兩制就已經俾人收左皮

你下下用一國兩制嚟講 咁死啦 咁你實嬴 基本法第一條已經話香港係中國不可分裂嘅土地啦

唔係我講 我上面都講咗話試過俾鬼佬咁樣收皮
所以先想睇吓有冇其他論點可以反駁到

香港的確屬於中國

殖民地

啱
其實英文嘅chinese hk 係大大聲咁同人講緊香港係支國嘅殖民地

所以同人嘈都要定好題目
廢事個題目本身已經定咗你輸

你最多講到香港同中國文化政治法律乜鳩乜柒水平唔同 至於唔屬於中國就算啦 成日笑鳩支那打飛機 結果自己又係係到打飛機